要追究黑警，大家要有智慧地行事

大家如果覺得以下係可行既, 提提自己身邊既人

頖似哩條片咁, 拍到D黑警斷正, 千祁唔好咁早流出黎
等黑警落左charge, 甚至過埋堂先爆出黎, 咁先可以係法庭到證到黑警犯法, 做假證
太早拎出黎, 黑警知黃左, 連charge都唔會落
當然冇被落charge,對當事人係最安全同安心既做法
不過捉唔到D黑警真係好可惜

大家點睇

要係法庭上面, 證明黑警不單係不誠實證人, 仲妨礙司法公正

如果見到有人share d好爆既片, 不妨叫佢先delete post
遲幾日先出唔大影響, 不過如果黑警已經落左charge, 佢地就一身蟻

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

AGREE

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

同意既巴打, 麻煩多d推推, 俾多d人見到

推下先

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

我地leak出黎既只係好少量, 聽講有好多片直接比民陣

希望真係咁
不過收得咁埋冇係檯面流傳過, 當事人唔知既話又好危險喎

不過點都好, 當係提下身邊人, 有好爆既片, 諗清楚放唔放/幾時放

推

多d人見到

全民監警！《蘋果》徵集克警濫權片段 還市民公道

蘋果最叻唧牙膏式爆料，先引對手講出錯誤/假資料，再爆出手頭上既料

我地都應該要咁做

好似哩單咁, 如果相關片段冇流出去
或者就係係live, 大家自己睇到都唔講住
等多幾日, 個位被捕人士可能已經提左堂
之後哩條片先黎, 到時要打甩都易好多

總括黎講, 有d好爆既片都好, hold一hold
等點警做左野先再放出黎, 黑警就係庭上自己解話

淘大警員涉放刀入被捕人士褲內 被指插贓嫁禍

唔work，狗會迫供，手捉焗住認罪，到時律師打係刑期，到時法庭未必信件新證物。